A0女揮手區（32）

冇人開我開

女神做咩喊？

玩完翻嚟
發現呢個只係跳樓機嗰類 而唔可以叫跳樓機
op嗰個驚好多

op太高喇

古絲

有冇巴絲有玩ps4

原來有人認得我

來來去去都係大家幾個

我成日潛水

禾都認得你啊

Me me me

M 絲

光頭男神 彭于晏都carry唔起啦

Mean jer

睇嚟我地都無著落啊吓

只敢坐望風景嗰邊

係爭幾遠下

腳都震埋

直情坐都唔會坐

same 冇咁大勇氣

以前俾人捉上去玩 仲玩咗幾次

唔好話佢係一個蝗app
首先我唔知佢個app究竟有乜咁好玩

逼我都唔會上

玩咩game

好無聊

op嗰個雖然只係降一下 唔知點解都好驚
🤡依個我試過同一日玩五次 應該有人仲癲嘅

係 返嚟繼續圍爐

Me me me 2

單人GAMES多
連打機都係咁毒

same

我連滑浪飛船都淆

都係被逼同一日玩咗幾次

我打機好渣 成日都要玩幾次先過到關
玩multiplayer嘅話一係成日死一係係咁俾人屌都係不了

same

一齊玩lf2?

Um 我玩開GTA/Fallout 4嗰啲㗎喎ching

咁你平時係點玩GTA/Fallout 4

利申少打機

lf2都可能會輸

我都有玩 女仔好少玩呢D

我根本就係個麻甩佬

吓單機囉

即係單機都係成日比警察捉到個D

what is your ip

打機緊係毒住先打先爽

一開始係㗎 我啱啱先學識點揸飛機你話啦

話時話你地打GTA V嗰時聽開邊個radio
我就聽開radio mirror park嘅

?

痴線

利申：以前都有聽

play lf2

屌一樣

唔識連 你有download原版？

我office部電腦有down

好嘢 有indie撚啊
個radio好好笑

唔算indie撚
有玩gta會聽下咁解

有

一開始個menu 有連線遊戲
打ip之嘛

之前咪有個post咩 lf2 挑戰賽

搞到想玩翻

bye

咁懷舊

你竟然敢玩 咁me太廢

離心力 上到去準備落個下真係勁驚

玩skyidve可能會直接嚇死 雖然d fd話係冇離心力

未去過大阪

我唔係好打機 玩都係呢d level

harry potter個個好玩

仲要係東京站呀屌

係做得幾好 但係我玩完會暈

要有幾大勇氣先可以敢行上

你去旅行啊

咁呢個輕鬆過過山車好多 又好睇

Swim完，anyone miss me?

呢個真係正

No

exchange
但冇錯而家係去緊旅行

又係時候攞鄭子誠.gif出嚟

墨西哥(中) 0-1 瑞典

德國gg了

打中文啦好嗎on9

點解既
利申：返工攰到已經放棄左睇波

仲有半個鐘

因為瑞典贏緊2-0 而德國仲0-0
佢哋爭緊最後一個位

2:0真係gg了

20分鐘要入兩球

黃屎

真心玩？

乜你咁racist架
我就覺得真愛唔分種族既
真係愛既 黑人白人又有咩所謂

做咩姐你

瑞典3-0

德國贏1粒就夠

德國上屆冠軍 點解差左咁多

係 要多謝瑞典

唔係要追平瑞典入3粒咩

得失球

衛冕魔咒
1998年冠軍法國 2002年分組賽出局
2006年冠軍意大利 2010年分組賽出局
2010年冠軍西班牙 2014年分組賽出局
2014年冠軍德國 2018年分組賽?

因為墨比瑞W3 得失球而家係-1
所以德國入到一球就可以

玩完

南韓(中) 1-0 德國

無關racist事, 我都純粹唔鍾意蝻
真愛無乜野, 但見過有D港女非外國人不要, 咁就唔同講法, 另類racist

1:0

2:0

未見過有正正常常嘅蝻
個個都古古惑惑咁樣
又嘈喧巴閉

做吓假鳩都唔得

Oh no 講politics了

滑翔傘呢個反而唔驚起碼慢慢滑翔又唔算高

我去過 你不如試下自己去東京，咁安全#hoho

真心 反正你都無嘢做啦
裝咗即刻搵計比ip你

裝咗未先 之前win10 都玩唔到要搞一大輪

其實A0女真係咁難溝？

算

不過都係香港嘅蝻自己搞臭自己個朵

女仔真係要特別小心

關咩事

難唔難溝睇人嘅姐

夜晚係深水埗行真係驚

有時去旅行比成班黑人大哥圍住都會提高警覺

但又覺得自己好衰

連線有無闖關模式 未試過
定係得1vs1

我無印象啦咁耐之前，不過從來連線都係直接打架

試下咪知

咁小心啲好嘅 搞錯左最多咪講返sorry囉

sorry？
道歉時要點做你知啦？

兩種都有

已經download好了

乜撚野

Google 道歉時

你唔介意擺ip上連登嘅，就按等待對手跟住係到比ip我 我就好注重私隱
再唔係就我留tg

諗起隔離一個女仔去伊朗個post
截順風車時

不了 我now唔想知了

又話唔再用tg

道歉時露出胸部是常識吧！！

未del

咁你唔想用可以比ip我嘅

呢個方法加tg咁你都諗到

咁都唔知, 你要道歉wo!

可以直接擺ip架

無所謂

WoW 高手

大佬要連線點係連登傾住連啊

你留tg

只有高手先諗到呢啲無懈可擊嘅方法
完美犯罪
駁唔到

@lf2123

出現了

學嘢啦屌

犯罪
話唔定我都係有鳩的妖魔啫

search唔到

try again 頭先打錯

吓 真係聽都無聽過喎我

因為你唔睇av

av d人成日喊哂口

M絲你睇開邊到嘅av

Btw 臨訓前有隻小強跑出嚟同我say hi 搞到我宜家唔敢訓

巴打好驚小強？

都唔完全關AV事嘅，都係網上無啦啦興起流傳啫

西人個d成日發洩獸性feel喎

日本個d正常好多

源自av

咁含蓄嘅咩你

有冇巴打出黎和應下我

西片好似睇緊動物交配咁

變av post

係A0 av post

最憎歐美AV

好似兩隻狗係到互屌咁

毫無美感

咪係
小朋友同父母緊係無殺傷力啦
見到蝻真係要小心d
日光日白都有得出事

早呀

學到嘢 多謝大佬

外國個啲太激動 不了

You guys are racist af

巴打唔洗做出嚟都知你係假鳩啦

其實係政策問題
佢地中文冇lv3 就升唔到上去
但普通香港華人都未必得啦
何況少數族裔
結果就一直被邊緣化
社會流動性低
唯有從事低端工作甚至鋌而走險

蛙b今日咁早上水既

巴打睇開gay porn

我份人從來對事不對人

搭緊車返工 屎忽痕想覆下po

痕就今晚沖乾淨啲啦
行到返公司濕哂

唔通要香港政府既教育政策
為湧入黎香港既南亞裔改變？

大佬呀 你都幾強國思想㗎喎

你去人地國家/地區 就預左會存在呢啲問題 唔通你唔識日文 去日本生活 就話自己係少數 社會流動性低 所以合理化鋌而走險既行為？仲要係犯法野添

好似大陸人入黎香港就要教育/政府 改變為佢地著想咁 用普通話咁

痴線 呢度香港喎

要識中文好合理姐下話

再都 佢地搞臭自己個朵 你覺得真係因為佢地從事低端工作？
你自己問心啦

又或者其他人巴絲 歧視/唔中意佢地 真係因為佢地從事既工作
Btw 我講既工作係合法正當既工作e.g 地盤 不包括黑社會

有時間就聽下 我覺得係幾有道理

其實我諗青蛙佢都無咁嘅意思 冷靜d
係指出現行政策係呢個蝻現象嘅原因姐

我都同意你講法，人離鄉賤，黎得香港就要融入架啦，佢地融入得唔好自然只可以做低端工作
就好似新宿事件咁

大家都冷靜啲super

今次唔攞喇
反正係個便利店買嘅包又未拆 今晚翻去先食

呢d 收錢locker唔係多數暫時用黎擺行李架咋咩
點解你好似日日都用咁

好彩係麵包唔係銀包

之前搭車翻東京嗰日用
今日check out用
又唔係事必大件行李先用得嘅
有啲locker細到我唔知可以放到啲乜

今次特登check下啲貴重嘢係咪攞齊
點知都係漏咗個包

係咪隻揪

百密一疏

屋企本身有 無用嘅

一討論開呢啲就好難冷靜

係時候要學識徒手拍曱甴

死都唔會用手直接掂到

...

不了 我有電蚊拍

咁討論其他嘢

我今晚同老豆講吓先

應該好多

一定好多

最快最有用嘅方法
見到佢地出現嗰下已經可以用嘅武器

其實我咁講
係因為我真係識有人咁做過

松絲咁勇

就係平時都冇咁懵 呢兩日突然好似老人癡呆咁
嗰啲就咁啪好食喎
我係純粹搭車太多人冇咩位俾我攞住個包食
咪諗住轉車先食 點知

唔係我 我都係攞拖鞋

佢痴左線啊.jpg

都係電蚊拍最好用唔會整污糟

之前中學ies做少數族裔學中文
以前教育局係種族隔離政策
將佢地放入非華裔學校
中學仲教佢地小三程度既中文
加上冇華人同學
根本冇得練口語中文
結果唔識中文自然冇得升學
語言再加人地既歧視 咪搵唔到好工囉

冇錯 佢地都有融入既責任
但成個制度有冇比機會佢地

嚟呀 除衫打過

你除，我第一個睇

有冇咩方法？要點樣傾？

我都唔想再同你爭論
你適合去做社工

不過想問你一個問題 自己答自己就得 唔洗覆我

假設你夜晚12點要一個人 經過一個地方 無乜燈好黑 而個個地方

1. 有一班南亞裔男人係度傾緊計
2. 有一班香港男人係度傾緊計
3. 有一班大陸男人係度傾緊計
4. 有一班日本男人係度傾緊計

你對1.2.3.4既 警覺意識 / 驚既程度 / 抗拒面對既程度 有無唔同？

如果無 恭喜你 你無歧視任何一類人
如果有 證明你心入面根本就有歧視 某一類人

Ask not what your country can do for you, ask what you can do for your country

我啲肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上俾你們串柒
但出到街
你哋班孱仔我一拳一個

又FF

未睇過呢篇嘢?

依篇冇

我第二個

其實點解有啲人會單身咁耐

LIHKG @ Android

邊位絲打咁優秀？自己認咗佢

仲唔係我 我第一個認

呢類被動嘅女仔最唔討喜

幾靚都冇用

佢有話佢個fd好被動咩

d留言有提到個fd唔主動識人、身邊冇異性朋友

其實點叫做唔主動識人

都係勁內向唔會主動引下男仔主動黎識你個d，好似以為個天會無啦啦跌條仔比你咁

又唔係講女仔唔主動識人就一定衰嘅

有時d人有人主動識你，你都勁被動，咁真係無得救

其實點先引到男仔主動嚟識你？

又要擺翻之前有段教d女仔點樣主動地被動嘅片

但我唔記得咗title係咩 有冇巴絲記得

男女通用

男嘅仲難d

男通常要再主動d

呢個真

係囉 好難㗎喎

高招呀

高手

太主動會變厹

你要學下野

我上面段片就係講緊你呢d男人

多口問句：如果女仔好主動咁識你，男士們會唔會驚/避?

你呢啲

M絲快啲收我做徒弟

我係厹

唔會避 不過會小心啲

唔會

唔會

女仔點都少做厹過男仔

好主動識你應該都算係欣賞你先會咁做

小小主動就ok 男仔會明

冇錯

just a license to approach you

從來都沒有

點知俾你地friend zone左

dry咗咁耐 難得有女仔比signal點會fdzone

咁都要夾嘅

咁緊係要夾到 女仔先會肯比signal啦

做fd夾到唔等於拍拖都夾到
你覺得夾到人地又未必覺得夾到
簡單啲講就係食檸檬

Exact7ly

咁都要人夾人嘅

唔通邊個比我approach就溝邊個咩

起碼唔好封閉自己會多d機會先

有啲懵到人都忟
情人眼裡出西施啫

咁你過定數俾我都得

浸奶冇咁熱氣掛 我覺得兩種食法都好食

落車即刻食飯

啱呀 下下閂門就乜機會都冇

又食檸檬

其實有冇諗過佢唔係人地主動approach都勁被動
而係已經俾咗回覆就係唔想同你一齊

好悶

都有可能

等22:00

人地係被動同唔想理你其實應該都feel到嘅

後者當然就快手自我收皮

係㗎 主動完都未必得 諗起就有啲sad姐

果2場冇興趣

唔試就唔得架啦

Life’s so hard

今日有成兩個人問我路 睇嚟我個resting bitch face好似有啲改善

啊唔係喎今日仲有多個人問我嘢喎

友善左

起碼了解下先
即刻落閘又未免大武斷

又唔洗咁誇吓話

自己去旅行好悶 我頂唔順

又諗緊邊個

係峴港玩過

我而家都係不過冇伴

做咩咁mean

好耐冇同人分享過喇咁

冇分享過

Friend都可以係伴嘅姐

突然好想飲酒

一齊飲

做乜諗嘢呀

慘呀

公司偷偷哋飲啦

有人一齊去開心好多

女仔點追人都係錯

唔係個個都咁諗

有少少cls嘅感覺
即係個樣已經得罪咗你咁
另類以貌取人

唔好過份解讀我
成日都係咁嘅話似湊女多過拍拖

呢邊好似搵唔到有朱古力波

求其搵間舖頭食
啱啱送走咗個fd 而家開始擔心佢搭唔搭到車

應該要加一百分先岩

女仔主動係加分既

對酒無乜興趣 不了

飲完好瞓好多

淡味啤酒可以接受既 例如青島
Apple cider都好好飲

1664都ok架

巴打識貨 真心好正
一d都唔苦澀

一定要blanc

Stella Artois

Suntory premium Malt都唔錯

我覺得唔係日日隊冧自己都ok嘅
唔會話好唔健康
紅酒白酒都有啲好fruity好易入口
Wisky又有好多唔同嘅味
啤酒都有佢魅力嘅

絲打你地最多接受年紀大自己幾多年既男？

最多15年
太多驚佢走先過我太多

日本yebisu先正

間中比自己放鬆下

我最多接受到細我5年既女仔，驚太細會有代溝

點解d女仔咁鐘意大叔

日本隊真係佛系

但打工仔好少真係連早餐都咁講究
有老婆起身煮就另計

個人係要懵嘅又唔係一定去旅行先懵嘅
我翻到宿舍就收到佢話我知去到機場 安心去沖涼

4年
理想其實係同年

15年

好誇張

都唔係啊

好吸引

早晨

早

呢類可遇不可求喎

175

大家今日都好忙咁

新人留名

近排好撚多嘢做

冗員中 等收工

收工

走呀

終於收工

正啊

175已經正 ，唔洗睇樣

男神又改名

咁靜嘅今日 一定係因為我唔係到啦

你又知

探下你地 進展如何

去晒拍拖啦 得你咁得閒

以前好鍾意姐姐類, 但大左反而鍾意妹妹多D, 係咪正常?

推得好慢

好靜

你唔俾我都係拍拖啊

bmi?

原來你都

其實鳩up

比....有的話

仲係11點幾

畀啲心機
between魔巴幾高

咁高唔會覺得好大壓迫感咩?

唔夠佢高

魔巴高大咪唔覺
我得170都覺得自己好大件好阻掟

170我覺得OK, 但175真係太高

串少人一日會死既

巴打做咩事咁感性呀

用咗幾粒鐘同人捉棋
最後輸咗
咁就一晚

蛙b咁夜呀

咩棋幾粒鍾

巴打幾高
不過香港男仔普通17x
175女仔真係難搵男友d

聽日放假呀ma
回歸夜貓本色

16here

你就正有三日放

你冇咩

聽日仲要返呀

咩第2日

181, 絲打唔記得我幾高

國際象棋 我係第一次玩
下下都要諗好耐

好正呀 巴打好高咁
太多人自稱180 好難記住哂全部

有咩用姐, 又無女........
我係真180, 唔係著鞋果D

矮人會唔會易記啲

我愛的人 不是我的愛人 點算

你呢句野聽落好嘔心

點解呀ching sosad

Move on囉

男神唔親口同我講我係唔會心息
收皮啦你 訓醒未

Okay

高既仔真係易食女好多

唔好話食 認識都容易好多啦

以前毒, 出到黎做野又難識女仔
有既多數都係我鍾意人, 人地唔鍾意我
同埋我又唔想識D拍過太多拖既女仔......

I met my soulmate. She didn't.

呢句我唔認同

咪係，講到180實有女咁

170

不嬲都唔關

應該話夠高係易溝女 d

靚仔175就夠，唔靚仔幾高都冇用

照下鏡就知道答案

星期六要返工真係狗黎

好撚辛苦啊

習慣了 反而諗下而幾個有乜做好過 瞓唔到咁多

食女唔係睇高度

係 都要早起

你知唔知訓到自然醒係幾咁幸福

每次星期日都係

170好正

你又幾高

我男神有180
自己老豆都有 可能有d戀父癖
想搵個差唔多既

巨根巴要返星期六 慘慘豬

英雄所見樂童

唔好咁串好wo

我係地盤之猛鳩 返去睇D師父格劍

真係慘喎一齊返去鳩fing fing
OL女女都冇得睇

地盤佬

今個星期六短週唔洗返
今日我最串

有啲地盤妹都幾正

淨3cm就到170
但講真 多數仔都唔鐘意女咁高

訓醒未呀你 地盤阿嬸就有

咪臭係

地盤寫字樓有妹妹仔

破壞佢ff

唔洗ff咯

比夠3條女你已經頂盡
仲未計唔靚個d
利申：柒頭

好過冇啦

我反而唔鍾意150到160啲矮妹

咁係你高啫

Good少個人同我爭
短妹不知幾撚正

150對我講真係太矮
160就perfect池

樂觀啲就ok 最多咪一個人過 冇咩大不了 哥仔都有得唱啦 其實自己一個更開心 洗撚你講

165就好fit

160就叫矮

對我來講算係

兩日見到兩隻蜘蛛仔喺房
嚇到我即刻大掃除
明明一直冇開過窗點解仲可以有蜘蛛

160係啱啱好

其實唔開心 好寂寞

唔撚想返工啊

好耐無試過有放假嘅感覺 就算去旅行都會好chur

M絲都係160？

旅行都chur好辛苦 明明係去放鬆下

但係想去啲景點啊嘛 又無錢留耐啲

擺到明啦

去唔哂咪下次囉 一世都唔會淨係旅行一次啦
旅行就係要放鬆下 平時係香港已經夠chur

嘩 dee dee鬧人啊

放假又留係屋企hea足一日

你好大咩
Chur景點個人會燥

錯 係hea足三日

這個世界已不知不覺的空虛 woo 不想你別去

對唔住啊 唔好嬲啦

吓 我放咁耐假hea足咁耐

唔係啊 係你個feel好dee dee

好事 到返工就冇得hea

點feel到

空氣我又唔覺特別差
低層出面有花草樹木一開窗好大獲

160真係高不成低不就

以前嘅bio老師話佢細個打蜘蛛，點知隻蜘蛛有咗，一打，啲bb 就出哂嚟

所以都係電蚊拍好

明明係啱啱好

正常唔係會連入面啲b都打死埋？
冇電蚊拍呀
不過認真蚊仲麻煩過蜘蛛

佢應該係拍爆咗 唔係扁咗
蚊先仆街專針關節位

樓上先有人嫌棄160 ，話160矮
比嬌小玲瓏，比唔過15x；比高䠷，比不上>165嘅

每個人既眼光都唔同 我覺得155-165最fit

咁近樹木咁真係無計 昆蟲實會走入黎涼冷氣

今晚2場你地點睇

用nowe

我係問撐邊隊啊

見冇viu live

法國+牙朗

針人都算 又識飛又難搵
聞其聲不見其影
俾你見到都未必打得死 打死一隻永遠仲有下一隻

same
自己香港間房就係有隻死人蚊
由舊年開始一直喺度
咁冬天諗住會收斂少少啦 屌二月就同我走翻出嚟

係 正解

走咗一星期熄咗冷氣
好似仲多咗啲蟻 我真係屌佢地老母

咁又冇

一定要整死咗佢先可以瞓

搵到搵唔到佢

開燈訓唔到
一家大細等我翻去開飯

我會熄燈用耳聽

M絲仲未答我呀

我放香芽油係房，無蚊入過嚟
利申：住山邊

新野 第一次聽

綠盈坊有得賣
佢浸味好濃烈，唔係個個接受到

你講野啲語氣囉
咁我有無估錯先

綠楊有喎 下次睇下

今年25喇 咁要改下 女仔唔鍾意咁deedee

性格呢啲嘢好難格硬改㗎喎 實有女女鐘意dee dee嘅 Be yourself ok?

咁好啦 都唔強求會有

我住邊重要咩？

咁快又轉軚 果然係dee dee性格啊吓

八卦下
利申：我都山邊

見你話Be yourself嘛

人講你又聽

真心咗

分分鐘我地住得好近
不過香港到到都係山

咪係 邊有咁易

冇咁高道行 淨聽打唔到

我又係山邊，裝不鏽鋼蚊紗，耳根清靜

幾吸引咁

都話高佬易溝女

有用蚊香加網

咪係

有網已經焗啲
再點蚊香真係自殺式

蚊香放門口 唔係屋

好似係歐國盃果件

呢件係 2014世界盃

巴打背多分

正面一定好靚仔

點解唔印件今年

法國1:0

你靚仔d

Mbappe 打哂一條防線

好想擺脱A0 但自己好明白愛一個不愛你的人係幾咁難受 所以唔想hurt到人 可以點

Move on

呢場好撚正

背多分

今年個件唔型

美欺登機

今場好睇 大比分

2點 約定大家 烏拉圭對葡萄牙

蘇亞雷斯 卡雲尼 靚撚到

點解可以同隻蚊一齊咁耐都唔打死佢

巴打身型好撚正

Viutv 有冇做

用電腦睇

明明成碌竹咁既身型

聽日禁返條link仲有冇得睇
夜啦想收皮

衰女

無

可能有都唔定
你聽日try try la

朗哥登機

一起身睇就出咗局

有冇辦法重睇到

精華

人地問嘢覆翻人唔係禮貌咩
我又未去到憎人嘅地步嘅

咁醒

其實一係你就追佢等佢同條仔散
一係就唔好再諗快d搵過新target
你兩樣都唔做淨係叫春有咩意思
Sorry可能我語氣重左d
但好想強調個重點比你聽

無鐘意嘅人...

正解 做唔出一就請你放棄

你呀 衰女

應該無

最忠誠嘅伴侶 永遠唔會背叛你/比帽你

絲打鍾意點既男仔先?

✓ ✓

講下你嘅故事

A0仔，間歇性求取暖

wellcome wellcome

A0仔，間歇性入嚟求取暖

呢到春夏秋冬都圍爐
between春夏秋冬係一間火鍋店，港島人應該知

離島人

呢到仲有兩個禮拜就1周年

Sad仲係A0

太子都有

我都差唔多加入一個月

正式留言加入討論我都係半年啫
呢個揮手區就快開咗一年
any肥，我都A0咗2X年了

A0朋友

same 冇講比人知幾時生日

講過唔記得就算

一於一踏入12月22號就日日同你講生日快樂
點都有日中掛

23呀

圍內個班講過一次 唔記得所以又佢

半年後如果你仲喺度叫春再同你講
不過呢個日子真係好尷尬
兩日後嘅lonely christmas存在感太高

放心一定係度
連續咁多年都係咁過啦 冇咩既

出咗pool都要返嚟

出到先算啦

洗唔洗呀佢

聰明既我已經搵到方法重睇法國對阿根廷
可惜葡萄牙個場得15分鐘精華

又再跟你相遇跟你相對

自貼啦 你話自己似彭宇晏我就信咩

你真心想睇呀朗全場

住邊頭

幾點做
巴打飲呢隻好似烈酒嚟
小心睇住醉呀

FT1-1 踢緊加時

點解會見到真人
我都想gup 下靚仔

講下姐 唔想睇c朗輸了
呢場佢仲要毫無進賬

咁算 諗住借個nowe比你睇咋 有齊全場
佢成場比人mark死

生日其實有咩好呃

巴打好飲得
呢隻係whisky? 咩牌子

可以share用架咩個now account

唔會等12m保送俄羅斯呱

係 好似5人

自爆咩 pm就得

多數人客_ _ _

不如你形容下自己似邊個明星
等大家有個印象

八兩金

準備睇12m

咁都俾你知道

koke敗家

小白登機

Whisky可以擺，一個人飲都冇乜所謂，買喇買喇 葡萄酒一個人飲飲到變醋

克仔必勝

東堤係咪好猛鬼？

柒菇碌

點解推得咁慢

又落雨

大家都好早

靚仔是不會A0的, 除非gay

A-380

請及早認清事實

無話過自己係

十點幾 唔早喇

a0女數目直線下降........

無指明任何人 太敏感

樣貌唔吸引 唯有靠其他搶分 各位唔好放棄愛既權利

其他都冇

大雨到

收皮啦好嗎

On9仔

邊個叫我

就黎放完假要返工啦

呆下呆下又2日 聽日又要返工

黎黎去去都係幾個

hea足三日

就快變巴打po, 好無癮

你想有幾多個

巴打 I feel you

男的也好

又要返4.5先再放

是但啦

數下數下就會發現有好多

今晚有得睇墨Sam哥

報數

見到佢同all back 文青行街

世盃 巴西 對 墨西哥 02/07 22:00 NOW 618台

世盃 比利時 對 日本 03/07 02:00 99-Viu TV 99台

個個出哂街

視乎位置

呢d細細粒qq地既女仔好正

墨Sam哥奧祖亞

睇緊

認唔到黑毛尼馬

睇佢表演碌地

又未必話要好矮, 162,3如果身型比例好睇落都可以好細粒

男仔一樣煩 好多衫cutting都唔岩
要比一般長DD或者slim cut先會岩身D

咁都柒 好高要求
如果有個咁既女朋友我實錫晒佢

要溝仔就要激發到佢地保護慾

呢句嘢我一直都好同意

講要求都要睇下自己先得㗎

我同你矮毒冇得要求太多

咁我唔洗出pool了

唔係講身高喎

高妹都可以激發到人保護慾

真係有人鍾意自己就足夠

我啲性格係唔會激發到啲仔嘅保護慾嘅囉

巴打係咪好瘦好高slender 個隻身型

咁都要你鍾意先得嘅

現實係有咁既女仔追你你都唔會受
男仔都係口是心非既生物

具體要點做

我覺得爽直既女仔仲吸引喎

點解 絲打好惡死好獨立果D?

識做我就溝到仔啦

ok 冇

係高瘦, 但無之前個樹巴打咁瘦囉

下唔柒啦下話

唔鍾意咪唔受

但呢種女仔完全唔失禮喎

揾到一個啱傾嘅人都難 幾時可以好似電影咁亂咁搭訕都揾到啱傾嘅人

下點解唔會受 現實有我一定狗衝

偶像劇情節唔會出現喺我哋身上

係 係一萬個係
我宜家叫做nice左啲 會同人吹多左水 唔係淨係見到我個resting bitch face

一姣就變咗收兵

巴打想溝仔

幾高幾磅先

咁就真係大獲D既.....
獨立, 爽直男仔都鍾意既, 但係惡死, 粗魯就真係不了

冇話過佢柒
只係話d男仔成日話呢條女都食得過
但現實有女追都會嫌三嫌四姐

瘦好慘
我175高110磅，無人會like

181, 160磅到
唉又問我幾高 好無存在感

男仔有時都好麻煩
又要有feel先受溝
好多時又唔識回應女仔既flirt

175 110磅

我阿妹都打得死你喎巴打

真 又嚟踩我啦

冇feel咪唔受溝咪唔回應flirt

唔通同你虛與委蛇

換個term有性格得唔得

絲打好似好有經驗心得咁

冇feel就唔受架啦

講食得過都只係睇客觀條件咁講姐

巴打仲輕過我

努力增磅㗎啦

Btw 真係已經無咁惡死 宜家應該唔會嚇走人